
\section{Kontakt}

Pokud je nějaký problém kontaktujte:

\begin{itemize}
        \item Správce orlovny - Provozní záležitosti (docházející toner, papír, \dots)
        \item Matěj Vrba - Problém s tiskárnou, nebo tímto dokumentem
\end{itemize}
